教育界遊行 有兩個中學生沿途向老師鞠躬致歉

兩名年輕人舉起署名「有良知的香港中學生」標語，出席教師遊行，沿途鞠躬，向老師致歉，表示「對唔住，呢兩個月令你哋費心」。

教協今天發起「守護下一代，為良知發聲」集會遊行，早上 11 時起在遮集會，11 時半起步遊行往禮賓府。大量市民響應教協呼籲穿上黑衣出席，並高舉印有「良知」大字的標語。

遊行開始後，不時有滂沱大雨，參與者撐傘前行。起步後逾一個半小時仍未見龍尾，有市民仍然在遮打花園等候出發。

教協指，過去兩個月，香港市民一直反對《逃犯條例》修訂，要求政府回應五大訴求。然而，政府至今仍漠視民意，不單縱容警方濫用武力，更拘捕七百多人，當中不少是學生。為了香港的未來，我們的年青人，教協呼籲教師參與教育界遊行， 表達教育界的聲音。

教育界 8.17 大遊行已獲警方批出不反對通知書 ，教協呼籲所有遊行參加者，以最和平的方式表達訴求。

要道歉嘅唔係我地嘅學生啊

其實道歉都可以分好多種
道歉唔一定代表係後悔或者係啲咩
可以係因為為咗其他人帶來不便道歉
真係等於你堅持做一樣嘢但係媽媽會擔心你咁你就同媽媽道歉

呢張睇完眼濕濕

這種公關非常好
不過我相信佢哋發自內心
They are lovely

推！

傻豬

Push

香港年輕人世界第一

818 維園見

致歉啦
唔好用道歉兩字

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

多謝老師嘅付出好過，為人師表就係要身教學生要做一個明辨善惡，有道德有勇氣嘅人，好過個妖婦年年考第一但做人咁cheap

好洋蔥

絕對感動到教師團體

見到有教我嘅老師出咗去

好感動

其實社運係好靠中產助人職業支持
所以老師，醫護，社工既表態係好重要

好warm

香港好多人好純真
由其下一代
公民意識教育非常好
你見成搞一輪 啲環保膠出曬黎執野
成日道歉行動 搞極都有
唔係咩公關 係發自內心

老師 學生 有勇氣

希望有一日我地會一齊係煲底相擁

道謝好過道歉

香港人真心勁高質

每次見倒有d手足去執垃圾都睇到好心酸

推

要道歉嘅唔係學生！！

都係一種公關文宣黎
香港人最受呢種動之以情

X2

818 推

關公技巧100分
感動到人就得

感動

行完見到佢地即刻眼濕濕
要道歉既唔係你地呀

真香港人真係好高質呀

我係現場喊咗出嚟
係現場睇既心up程度好大

而家啲中學生搞成咁係因為我哋14年放棄咗呀

今次香港人唔為自己，為咗佢哋都要撐落去

文宣

讓我們堅持走下去 命運共同體
光復香港 時代革命

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

大家都有自己嘅表達方式，重要嘅係無任何參與者會怪責年輕人同抗爭者呀，唔洗太計較形式。

傻豬我愛你地

喊左

睇到喊唔停

咩叫兄弟爬山、各有各做呀⋯⋯呢幾位手足咪體現咗

好多謝呢幾位手足，希望佢地睇到，佢地嘅行動係幾有感染力

唔講公關定真心，兩個月以來一直都係年輕人去保護香港保護我地，佢地寧願幫擋子彈都跪求大人發聲，心真的好痛

屌 想喊

乖啦唔好成日道歉，個社會大家都有份

612 721 811

要道歉嘅唔係你哋

好心痛
明明應該係我哋保護佢哋

催淚彈

818

屌你好純嘅tg

利申 品煙師

警察嘅催淚彈vs學生嘅催淚彈

佢地唔算係中產
社工其實一直企係雞蛋個邊
醫護亦係人道職業
對於有良心既佢地 一定會企出黎抱不平
教育工作者亦會希望自己既學生有良知

屌

上去攬住手足喊既
係我中學班主任...

「"我見到六七歲的小朋友都走出來，我地一定會為佢地繼續堅持！"

你聽到如斯說話，身上再沾上他如泉水的眼淚，撇開立場，你點諗？

而我，本來想去為他們打氣，哭得卻比他們更厲害。

是愧疚的淚。

"黃藍是政見，黑白是良知"

但願有更多人走出來聆聽一下，去感悟這句說話的意思。

不如就明天。」from his facebook

朝早見佢哋冒住黃雨企咗好耐

係香港有1000萬都唔係中產
不過中產職業係講有穩定唔錯收入之外
係講緊有學識同影響到社會既職業

老師影響學生
醫護影響世人
社工影響基層

比多d人知道幫緊自己既職業既人都支持運動係好重要

年輕人好佩服你們的堅持, 加油呀.

係政府同班狗要道歎
係大人要向細路道歉 冇好好保護你地

無論點都一定唔會係班學生道歉

相擁痛哭果張真係

係啲老師同我地啲大人要全部人上嚟
同呢兩個學生道歉
係我地做唔到嘢，令你哋喺人生最開心既時間，要為香港蒙難

又催淚彈
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

要道歉既係林鄭呀

T.T

點解我地啲細佬妹咁可愛架

不論勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

咪咁啦

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦